係元朗唔見左隻狗 😫😫😫😫

求下大家幫幫手
係大旗嶺村停車場 佢一野飛奔左出去
就唔知去左邊
之後就行雷落大雨
如果大家見到佢既
可以話俾我知🙏🏻🙏🏻🙏🏻 求各位巴絲打幫幫忙
佢叫whisky

TG: ernestho111

推

麻煩大家見到既幫幫忙

喊出黎

推推推

好多謝你幫手推

Pish

食左
怪就怪自己唔小心

係喎
如果見到佢真身就話俾我知啦

繼續推

陰公，Post左喺盡在元朗未呀？
祝你快d搵得番

有無晶片㗎？

post 左喇 多謝絲打

有呀

推推推 希望有人見到whisky

幫推

God bless you ching

lm

希望識自己番屋企

推
分享下俾你

果時我都走失左隻狗 （我老竇放狗時 走失左 ）
當時隻狗係老母朋友俾 幾個月大 未植晶片，
無晶片搵唔到的
我貼哂成個區既街招 尋狗
最終子人有好心人打俾我 話佢地見到我隻狗

我隻狗原來跌左落水溝
漁農處掃過無晶片 捉左同去上水狗房，
最後我自己去番上水狗房贖佢

希望分享下個程序 你可以試下去上水狗房問問

推
祝樓主搵返隻狗

謝分享！ 佢有晶片既 希望都有好心人見到佢

多謝大家幫手推post 連登有愛
希望快啲可以搵番佢

仆街仔又棄狗
老納一掌打撚死你

住附近 依家幫你望望

無棄狗呀 點睇都係隻狗棄我啦

咁大條jer jer, 一定是去左交配啦

多謝巴打

咁交完好番屋企

pish

住附近 返緊屋企 幫你留意下

幫推 希望樓主早日同狗狗團聚

😫😫

希望無比地盤佬捉大一

我諗whisky都唔想咁柒既

快啲番屋企

貼街招啦 巴打 咁推法唔是辦法

推

大棠絲打幫推
我之前隻貓走左佬都搵唔返

輕輕一推

Post Facebook group 啦

post左架喇

幫下手推
希望快啲搵返

又推下 佢都唔細隻 又白色 希望有人見到

推！😫

Push

有晶片打去愛協漁記備個份
唔係啪左隻狗

pish
希望大J whisky快啲返屋企

巴打快啲揾返🐶

見肚餓就會返去

36

聽講香港食係犯法
元朗幾時屬於蝗國？

呢隻狗 之前中學放飯成日見到

push!

連登有愛 希望佢快啲番屋企 傻狗

真架？巴打係附近番學？

快d返屋企啦whisky

po多幾張圖就幫你推下啦

乜元朗係香港?

其實佢都好可愛架

幫推
希望今晚唔好咁大雨

傻狗

530-540左右係洗車屋對面，個陣落緊大雨所以係車避雨，見到佢過馬路差D比車撞，之後往小學方向跑走。祝你早日搵番佢。

多謝巴打既資料 佢真係咁上下時間走失左

推！

東九人幫推

係呢張相靚仔啲 平時係柒柒地既 快啲番黎

擺上fb page 未

推 希望快啲搵返

擺左喇 有人應該見到 但我地去個陣又搵唔到
都唔知隻傻狗去左邊

無落繩咩

我都有養狗 真係搵返好好睇實佢啦 唔好多隻浪浪係條街

祝你地快啲團聚 搵返黎呢個POST講聲 報平安

唔好放棄

一推再推

一開門就衝左出去 唉 平日行遠少少都識番黎 今日唔知係咪落雨又行雷嚇親

推多下

幫推

狗仔一定好驚
希望樓主快d揾番

用力一推

上fb盡在元朗問下

post 左喇 謝巴打

希望搵得返

應該比廢中捉左黎食

你對佢好 佢仲會走咩

巴打搵到未

幫推
多口一問 樓主係咪絲

行左出門口都唔見有白狗 聽朝翻工再望下 依家都有d雨 祝樓主同狗狗可以快d見翻

頭先再兜左一大圈都見唔到whisky
都唔細雨 希望隻傻狗係去左避雨only

多謝你落雨都幫手

推多次 有無去啲平時散步既地方
狗會認路

push

凶多吉少

一定要搵得返阿!
我之前係公園都唔見左佢
結果佢自己落左幾層樓梯 落左下面停車場
通常佢地識上唔識落,試下向下搵好過向上

搵返係度講聲 加油！

附近有冇叢林加車路加鐵絲網？

隻狗公未俺，應該出去叫雞

唉 多謝各位巴打幫推 仲係唔知去左邊

狗狗 祝你搵得返

應該俾人食咗架喇

_你，問你野呀

有冇呀

幫手推

幫推 狗狗快啲返屋企啦

Ching識傳心？

村係好多呢d地方

Help pish

好可愛
推！！！！！

可能比人食左

幫推

諗起以前我屋企隻狗又係落大雨行雷閃電嘅時候喺街邊執佢返嚟，嗰陣佢得三個月大
話咁快佢都走左十幾年喇

幫推
希望樓主快d搵番狗狗

快d搵番

Help push

Po上啲fb group會唔會好啲？
好似有個唐狗group

今日係三和停車埸見到隻類似 詳細唔太記得

推多次

Push push push

推，祝早日一家團聚

隻狗好大抽

大西北國民幫推

你隻狗條撚大過6成港男

btw,推post

我覺得佢幾可愛

隻狗俾你困撚住咁耐 可能佢想要自由呢

我都係咁話 放人地一條生路啦

仲未拉番 希望whisky無事

又落大雨, 可能去左遮雨

元朗
圍村
狗肉

參透下

擺上fb

推呀 快d搵返

憎狗加驚狗幫推
希望樓主搵番隻狗，唔洗比流浪狗嚇親

希望係

多謝你

請問係幾時唔見

請問係幾時唔見？

琴日五點半在右

幫推
貼左尋狗啟示未

暫時未

Whisky好味

快d貼啦
唔係個個人都上網睇到你搵狗架嘛

推 希望威士忌冇事啦

有無特徵？
即係走失個陣有無狗帶？

help push

再搵唔到會貼架喇 琴晚夜媽媽 又係咁搵
多謝巴打

白色好瘦
有條紅色狗帶既 謝巴打

負皮既人念乜鳩

幫你留意下

再幫你推下

Push 佢個樣好得戚

幾年前成日見呢隻狗係停車場同幾隻狗係到群P

咁淫賤

大大力pish
希望快啲搵到whisky

翻工收工都唔太見有白狗 會唔會已經走左去雞地果邊

唔知道 貼左街招 希望有人見到

再推

瞓醒再推

佢咪就係咁意思囉
Pish

繼續推 仲未搵番

仲未搵得番 推

有無貼街招?

有冇諗過點解佢一支箭走左
佢覺得出面個世界會好過留係到
如果唔係唔會咁
希望你搵番之後照顧佢多啲

已經貼左喇 多謝巴打

快啲番黎

搵番未呀

出去行個圈姐可能

未搵返

搵到未？
佢一定好驚
希望快啲搵得返

。

仲未搵得番

擺止fb page

pishhhhhh

擺左喇 多謝巴打

推推

。。。。推

再推 仲未搵到 兩隻喵都掛住whisky

推 有無咩新消息

無

再用力推一下 希望冇事

.

有冇諗過佢唔想比你養

搵到條屍未？

仲未搵到

加油

加油呀，幫推

仲未搵到條屍？
慘慘豬 應該俾其他野狗食咗條屍囉

唔駛咁講野既

你生活壓力係咪好大

個on9毒撚應該dse炒左發脾氣

有冇人係石籬唔見左隻唐狗?

似唔似whiskey

似似地咁wo

幫手推！
希望搵得返